［集思廣益］點答條女我好愛佢

條女成日問我有幾愛佢 我係真係好愛佢但又唔知可以點表達
你地都知男人話愛就係好愛 係都要人加咁多花言巧語

插進去

打者愛也
狠狠地將佢打鑊金

好似人地王晶咁癡心情長劍咁愛囉

用行動表示囉
愛就梗係做先實際

你咁差我都忍你咁耐,就知我幾愛你啦

呢啲妹妹仔飛鳩左佢啦on99